唔好再講狗都有家人都有阿爸阿媽生.你唔反抗,以為就係你既家人食毒奶粉父母冇醫生睇個女比人潛規則

香港人企哂出黎反抗暴政啦
你地班狗幫完暴政殘害市民，而仲想講到自己好無辜咁，係咪搞緊笑

求下大家唔好侮辱狗狗好嗎
有養過狗既人都知，狗其實好有性
唔知點解自古以黎都被人咁樣被人侮辱

港共殺死既點6名義士

仲有以前每日一跳呢?難道唔係青年政策失敗?大陸人就上特快公屋,NDS有資助,又幫大陸青年留港,根本就係特登消滅香港年青人

幾多老人家比大陸人搞到等唔到公立醫院
幾多年青人比樓價搞到結唔到婚 分開左
幾多學生要同大陸學生競爭(求學,搵工)

仲講警察都有屋企人???警察就係維持護緊上面既野,亦係間接令每個香港人既屋企人受害